{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160150?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 올레관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、基準人数を超える場合は追加料金が発生するそうです。 追加で人数を要請するにはペンション管理人と相談する必要があり、宿泊をしなくても追加人数に含まれて追加料金が発生するそうです。 また、ペットと一緒に入室可能な店舗でない限り、ペットの入室はできません。 もし付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)が提供される場合、追加で利用料金がかかる場合があるそうです。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあるといい、重複予約が発生した場合には先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負わないそうです。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に適用されるそうです。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できないそうです。 入室の際にはIPTV/WiFiのような予約特典が提供され、カップルルームと同じ客室を利用することができます。 禁煙客室であるだけに食事は可能であり、駐車も可能です。 このペンションはファミリーに適しており、海水浴場が近くにあるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生するとはどういう意味ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加で人数を要請するにはペンション管理人と相談する必要があります。宿泊をしなくても追加人数に含まれて追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗でない限り、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設が提供される場合、利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設が提供される場合、追加で利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には先に予約された予約件が優先されます。ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に予約特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/WiFiのような予約特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車は可能ですか？",
            "answer": "禁煙客室であるだけに食事は可能であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな人に適していますか？",
            "answer": "このペンションはファミリーに適しており、海水浴場が近くにあるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 473
    }
}